以後唔會再相信愛情

講到幾愛幾愛你
一句心淡就派頂帽比我
神又係你鬼又係你
點解你要溝我
點解我要受溝

你有老婆點解要溝我

俾人玩

岩呀，果然係自己一個仲開心

起碼叫煩少樣野

希望樓主遲下撞到好人個陣唔好hurt人就好一陣無限loop

唔會hurt人
只會不斷提醒自己唔好認真

呢樣真
煩少一樣煩多兩樣

吃鯨魚的人

係幾開心嘅

明明接受佢個陣日日係到FF佢會點飛我
我可以點甩身
點知頹咗差唔多一個月先叫做企返起身
今日有個朋友仲未知我帶帽
同我講佢有新仔，我又痛返
諗諗下
其實佢價值觀同我好唔同
一身鬆

仲有6,70,年先死,，點等?
真心搵嗰個，好過啦
見人一對對又忍唔住

唔會忍唔住
只會由衷祝褔身邊嘅朋友
見到佢哋咁sweet自己都會開心埋一份

只要唔好做對唔住佢嘅嘢就得了
終有日你會愛上佢
我都係咁中我ex伏

我男人嚟
不過冇屌到

發夢見到佢
同佢對質係咪帽事

終於溝到有左

岩

啱

連登冇人比人玩